I don't wanna grow up, I'm a Toys "R" Us Kid!

I don't wanna grow up
I'm a Toys "R" Us kid.
They've got a million toys at Toys "R" Us
That I can play with.

I don't wanna grow up
I'm a Toys "R" Us kid
They got the best for so much less,
You'll really flip your lid.

童年回憶
I don't wanna grow up

標題有聲

以前好撚鐘意同細佬去玩伸縮星球大戰光劍
覺得自己好撚型, 媾死女

成日同老婆唱